想問下邊道會有復活的魯魯修賣

之前好想睇,但原來香港唔聲唔聲就上咗畫落埋畫
問Google 又冇平台(不論比唔比錢都冇)可以買嚟睇
偷拍版就真的不鳥
香港如果想買bd應該去邊頭機會大d

留IG

隻碟5號先出呀
另外想買的話可以上amazon jp 買，直接寄俾係你，我見而家仲有折

出完bd private tracker 有人upload, 過多一兩日公海就有bd 版， 再過多一兩日就有字幕組字幕版

唔怪之得上網咩都冇得偷拍版啦
但係我睇台灣拍賣場有blue ray賣
又唔關事既?

出左

Amazon jp買會唔會有繁體字幕

No

睇幾多次都好感動
有情人终成眷属

好正 之前睇完第一季就買左figure
之後一直係我心目中既第一神作

不過睇完都係覺得s2個結局最好

老實講最尾好bbq

咁呢套係fans 向
未睇都預咗bbq

想喺amazon買普通版blu-ray暫時只送國內

岩岩睇完
D畫好似同十年前s1s2嗰陣冇分別
D路人背景都係好粗糙咁